用緊iPhone7,8同X嘅你地用緊咩藍芽耳機？

自己有用開player聽歌, 但有時輕便唔想帶咁多嘢出街
除咗earpod有冇藍芽耳機推介
同埋都知用藍芽一定唔夠有線好聲, 但相對上有冇啲好聲啲嘅推介

airpods, E8, Dash Pro

airlink 效果如何?

AirPods ifan

Jbl reflects mini bt 粗粗地用住先

x3

airpod

Jaybird
跑步會聽歌所以揀佢 防汗